睇蘋果直播聽到有市民話灣仔站係警察放火

啲街坊話見到 係咪真？

推

有冇人睇緊

希望真係有片

啱啱啲記者行去影啲火嗰陣 係咁畀啲狗趕佢哋走

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

就係覺得有古怪 消防到之前 佢地即刻衝入去唔知做咩

p牌推唔到

聽到班街坊話放完火比班防暴護走